---
title: "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAa"
subtitle:  "Was iets vergeten op werk"
date:  2019-11-13
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Naar werk gerusht omdat ik iets was vergeten voor stageplan behalve dat niet heel bijzonder...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Naja dat dus en daarna heb ik door gewerkt aan het prototype om het te laten lijken als een soort screenshot omdat testers blijkbaar kunnen blijven hangen als een prototype niet veel functionaliteiten heeft. 
<Br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>